409K 小巴唔見卡套

12月23號 下晝三點左右
答409k小巴（荃灣往青衣方向）
唔見左個卡套
卡套黑白色（有d狗仔套案）
入面有身分證、八達通、拳館會員卡

唔想換新身分證
相信香港有愛
如果有巴絲執到麻煩TG

卡套黑白色 有狗仔圖案

推